你地班學生哥放暑假就叫人罷工，唔洗搵食供樓交租咩？

你唔咁同班車長講？

揾少一個月唔會死掛。。

負評 上一頁

求下你地一齊罷工

建議出動解放軍

車長好似澄清左無罷工wot

你係有料 去到邊都搵到工啦
得你要交租咩
成個場都學生咩
屌你老母咁撚大個人都唔識取捨同time management
死撚番去大陸啦仆街

全港罷工老世咪最多扣你一日錢！又如何

樓主講既係事實
大家負評都無用

就算你話有料搵到工
真空期兩三個月 你幫我交租?

你鳩叫人罷工無成本
我就蝕幾萬咁倍你癲?

事實永遠是難聽的

lm